蕭生睇好tesla？？

信唔信多次佢好

今晚$500

你個名

酒啊

put

酒呀

買樓起碼有壹半人保本/贏。買股做大戶點心8成人輸。今次美股科技股災又輸你老母財演沒有告訴你

唉

屌佢老尾

pok le gor streeet

ev龍頭確實係tesla
長期會升，但短期就好難講， 好似俾人short緊？

蕭生唔識發財立品 明知自己出名燈

OK, 400見

又燈

係咪想人平d再入

係！各位網友！ 屌你...成9日登TSLA同TSM

個倉重有九百幾美金cash喺度，希望好快可以入到兩股

星期五先入貨.
走唔走好？

屌

teslun今晚實食瀉藥

其實佢兩三年前巳經開晒聲話睇好TSM BTC TSLA
BTC仲分左幾集黎講

TSM有版你睇,蕭生根本係廢老指標黎,當連廢老都睇好想買嘅科技股即係已經到最後一水.

今晚450都似

中啦